Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 152 忍下口24號前都唔好劇透

AVENGERS 4 TRAILER

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"
舊既都好詳盡，新既話睇毒圖個三張。

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既.

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）
======================================================================

毒圖時間

======================================================================

閣下去年2月15日4時前訂的HOT TOYS 黑豹 MMS470已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效

5月單，應該下年

我6月...

黑豹係邊日首日

我都係6月單....
洗唔洗等到下下年

2月8 好似

會唔會重衰過iron spidey

希望張圖係真 快d到50

點會好過iron gg....
佢一個首日都分3次派

德哥話佢隻gg都未拎得

黑豹未可取依家幾先收到

19樓

Fb岩岩有人放1k 比人秒掃左

我重等緊德哥隻gg

咩環境

BP算多人訂？我見fb又有一板貨

可取黎架喎

thanos派咁多日但冇乜見到fb放可取單

排左半個鐘 終於訂左ronin

個個都自己玩

放嗰啲可能出3.0嗰陣已經放得7788

下轉係咪出BW

而家sb洗唔洗排队？

20樓

大陸仔 block得

得啦快d屌我啦，又唔記得switch繁體，今日都要返工啊屌

仲以為今日都要排，放工去應該直入

屌你老母MK落狗屎

有遮都濕

假首日竟然無南亞排隊黨去排?

Hellboy冇人排

無聽到人話訂hellboy基本上個個都係訂85 thanos ronin

暫時排到20樓後樓梯
拎貨可以直入

咁睇黎浪人同wm mk6應該都會長開訂喎 可以唔洗咁急訂住

用50單換？

Yes

你自己有冇多張keep起

仲有一張

叻仔 好後悔冇叫女朋友買

唔知下個星期張訂換唔換到紫薯寶寶

張mark50訂單

等出貨都等到唔知係咪同一個女朋友

點解要放棄MK50

Keep啦 紫薯訂新嗰隻

張單係自己手咪得

我前後有四張 攞左一隻 一張四月 兩張五月

有無大佬知排到幾樓

是咪要話你叻仔

大家傾計ja
又無咩好威

千幾蚊都要眼紅既話咪屌我囉

做撚排咩，20樓出lift啦

使

可以報失 好好對你女朋友

岩岩攞完mk50
好後悔
以後落雨唔拎野

個啡盒濕撚哂

落雨都仲拎

我見有staff幫人用膠袋笠住

佢包得好好
mk50第一日派又係落雨, 我拎到番屋企個啡盒都冇濕, 不過我都扔左

唔會濕到落入面下

其實有雨袋嘅，所以入面都冇濕到
係麻煩啫，雨又大，又要抽住盒野
拎完都即刻返歸

喺日本夾左返黎，擺完上櫃見仲有個位
想買返隻同風格同size嘅其他marvel模型填位
想問下巴打們呢個係咩款
去信和會唔會買到？

呢隻Thor好正，包你有排J

換埋個Hammer真係不得了

加名保平安

啡盒有人賣架

咁垃圾一定有人回收既

約時間 地點 交收得果$50
唔係等果$50開飯都唔搞

前幾日先見到fb有條友 隻50除左本體賣晒配件地台 外盒啡盒

落咁多大雨又出唔到去訂鷹眼
仲有Mark50同Thanos未拎，一次過拎兩隻大野會唔會唔掂
P.S. 我搭巴士架咋

好多香港人都想靠玩具搵錢

樓上都有位啦

咁大雨就咪啦 整濕哂個啡盒就無謂

你指咩hammer？換返Mjölnir定係副廠Stormbreaker？軟皮蛇黎架喎

等左咁耐唔差果兩三日

拎就今日唔去架啦，係驚到時要分兩次拎，驚拎唔到

人地咁多單 你係咪眼紅人地呀

今日好多人收im 4 5 6

Mark50都唔係好重手 一手一隻Easy

佢用個筆錢去驗腦嘛 正常既

問左職員，佢話未知hellboy個皇冠點樣掛上去

果一千幾百夠佢睇得幾多次

我換左副廠Stormbreaker 要搵野墊一墊 浪住個斧 等佢唔洗就咁條條fing 條條fing就會彎
但係真係霸氣好多

好似話係台灣地震

睇到好痛....

呢一震⋯⋯當擋煞囉

個人無事咪好囉 無事先做到世界冠軍架嘛

突然覺得香港真好

同粒磁石一齊display幾過癮

新玩家入手1/6Mark 42 die-cast。想問圈住個個位成日反出黎算唔算正常？

頭先上去訂鍋物先，好多廢老排隊訂hellboy

呢隻都炒

又話無咩人既

冇咩人呀，不過都有班廢老喺度訂
個個攞個電話出嚟show張相「訂呢個」

睇到都覺得肉痛

仲排？又到幾樓

直入，不過估唔到都會有老人大軍訂hellboy啫

我都見到 心諗有唔通老野中意Hellboy

衰在隻金爪

咩出品 btw好懷念以前綠魔 spidey個套公仔非hottoys

IRONGG同50都係差幾日有得拎
唔知幾時先派下轉

一齊拎咪好

其實而家希慎仲會每日補貨定冇再補?

Cw 版我覺得換左ca 上去種靚

如果我只想買box art magnet使唔使排隊，同埋會唔會好易冇貨？

見到d相好靚，好想買 ，但係平時冇買開hottoys同埋figure，唔該曬大家

我諗起佢

而家追DX11正常價要幾錢到 我見Y拍接近5千
有D想淘寶買副廠算

$4000-$4500

新都會log on仲有限定iron gg set

點可以拎呢隻野同最靚的46比

買正廠喇
Dx堅靚

好撚貴

聽日去睇睇先 希望有

頭先上去換黑豹，越換越sad，痴線

邊度sad

真心我睇法係你開盒果刻已經定左輸贏
如果一開有sad，感覺上上去換黎換去都係果幾隻(唔同程度既sad)，所以少少sad又接受到，都係唔換好過換
純粹個人睇法+換過兩次貨既經驗之談

上星期換50佢開隻全新比我

第一隻亦最後一隻

絕對會有第2隻 信我

咁快話最後一隻

其實好想買黑豹2.0 但無錢無位

訂埋85先啦

黑豹值得買，uv照d紋好正

心動不如行動

50換左兩次都有sad

然後會後追埋50

但d可取1200真係算貴
利申:手持可取單

再追埋47

呢句野我都唔知同自己講過幾多次
今日先收完黑豹可取單拎埋

上年徵到900首日單 估唔到依家升到咁 不過隻野真係堅正

我手持張單都有排先派到我
但呢隻野其實係咪又係擺兩擺pose 摺痕就現
同埋回復唔到？

俾我有錢會寧願追46再用剩低啲錢追多隻47真係高企得誇張

各位巴打HT現貨係邊到買開多

放假得閒執櫃撚下啲hottoys

回復到 不過滴膠衫唔好長屈啦

bp屍站已經好型

有無多d圖欣賞下 之前有諗過放鬼左佢

有咩sad 準備拎

腳呢
睇睇下都好似留返佢好

我隻主要個頭雕頭髮有甩色，後面腰同屎忽有少少唔對稱

換

第一隻）背有舊加厚綿突左出黎，連件衫個型都比舊綿頂埋出黎，有個腫瘤咁

第二隻）手脾d銀色勾爛左一粒，仲要痴住件衫爛出黎

最後換左個頭雕算

A5Apex

反而想買返civil war隻黑豹多d,雖然無uv紋,但造型靚d,不過好少貨又貴

好型WO

Cm新衫

我隻Dr.星都開咗2隻，最終都係要返自己本身嗰隻

佢開比你嗰d係全新定點 未試過換貨

我唔太鍾意影全身 你都係留啦

睇完你張相 覺得同人地d 開箱片好唔同
人地開箱片影到件衫好薄⋯
但你呢兩張相影得件衫有返少少厚
同埋又未似咁脆弱

dllm，隻不可動手着唔整啲燈既

原來是電問題！兩隻手交換電用，就到另一隻變暗
聽日打上去睇下有無得配過粒電

去拎貨全新im 要唔要當場check關節位有無鬆?

返屋企先check唔好阻住後面啦

佢喺入返黑布入面拎出黎，我都睇唔到佢係折全新定點，只係睇完另外兩隻仲sad過自己全新開嗰隻

所以sad換更sad，我信了

電自己鴨記買啦

Trailer cap出黎都負皮

我都唔知
平時冇儲開呢啲
要點睇?

Hottoys係咪第一次出隻連香港都冇上映既電影角色

唔肯定係咪電嘅問題，因為兩隻手都慢慢變暗左

有次試過係收錢到換隻cap，佢真係即刻係後面開隻新既比我黑布我就覺得係sad換sad

嚴重劇透！hot toys會唔會改返著燈型好多

都係覺得後面舊野好柒

50花仙子開頭官圖又係好柒，最後出到有驚喜

大獲啦，cm又金膊頭又藍紅調轉，咁咪又兩隻...

本身果隻你覺得SAD乜所以再開?

CM片尾都已經講咗

而家呢隻唔會有驚喜啦
結構性上柒

Captain marvel credit scene淨係金色膊頭，紅藍色調轉係endgame trailer 先出

如果電影有好表現，個感觀可能又會好d或者配埋其他武器，會好睇d

可能唔止

有埋燈 我都重係覺得好柒舊蓮花

請教巴打們，係唔係隻隻thanos個膊位都咁闊

呢個位隻隻都一樣？

最後一套 點都買
正如上年50咁 人人唔多睇好 但最後戲中表現拎返唔少分

所以到最後真係唔知邊套真邊套假
一切都要等套戲上

咩色都冇所謂 比返個直髮頭雕我先

你點做到 唔係一定去黑布換架咩

想問問巴打隻50派到幾號？

cm入面 全綠配色都無出啦 我估頂盡eg出一隻 有雙頭雕

冇咗個腰扣個圈圈，最後特別處理咗

顏色任cm轉既

見到有人排9000呆撚左

因為前面個人換左成15分鍾仲未換完所以叫左我過去

開多個acc做煤嘅姐，姐係佢底價係9000囉

其實47 單計本身隻野真係overrate 如果唔係少人訂 唔值咁貴 重要開成皮野 一隻 你比我咩

無聊一貼

CM配戰機好match

係
唯有教啲pose 就下位

除左呢個位之外，成隻thanos都好高質

復3，4兩隻都訂晒

新都會logon冇哂 iron spider

義肢女

一朝早又有花生食
個師兄都算唔話得
過大海同人買MARK50點知比人玩野

條友真係大仆街泥 晒鳩人時間都算 人地重要山長水遠晒錢搭船過泥同你交收 都飛機 屌佢老母

條撚屌慣犯黎 人地肯4400收佢開過嘅
佢都要咁玩鳩人 抵佢被公審

重要ON9到講大話以為有人會信

直接潛水都無咁嬲 佢真係當人傻閪

我都係 第一次咁鍾意一個反派

最緊要係個髮型

TDK joker > Thanos > Hela 心目中反派頭三位， Thanos 2.0 3.0都有訂

Hela如果有出個長髮頭雕 我都會買 佢好正

邪氣十足

騎士果個look 出左未嫁？

今曰有冇人排隊

呢隻都冇出唔好話女武神造形

岩岩開門實有 不過 過幾多幾個鐘基本上直入

買啦！

雙頭雕都講埋

有無諗過會出埋漫畫個頭 非直髪

trailer都係劇透

ff都係劇透

右手膊頭條gap係sad定係隻隻都係咁？

隻野好花

直出直入

我見人地冇咁大條gap
搞咩呀ht

有得較架嘛聰明人

點較呀？

咁好j 都唔出，都唔知乜心態
屌佢老母之前隻YJ又係
我突登買antman1.0就係想整d對打動作玩下

浪人1k訂 hottoys驚人走數？

希慎今日仲有冇人排

可以禁入去的
雙手拉開可以擺大pose睇下書明書la

無息貸款

話你係就係啦 唔好反駁

已經禁到最入左架喇
我知道可以拉出少少擺pose

1.0都係雙頭雕啦

有無試過拉最出再推返入去？

marvel個老細突然又話其實gg俠2先係第3階段既最後一套電影 代表左d咩

係喎 不過唔劇透得

新手想問依家收50咩價位到

4000up 最少

現貨平就4500....

岩岩試左，另一邊完全冇事，係呢邊咁樣

攞返去換

有冇銅鑼灣現況報告

有無扭過隻左手手臂？
試下扭番向內少少 好似右臂咁
唔得就廿樓

唔該晒 係咪都係喺返fb group 收

你問下小火龍巴 佢手持幾張50單

換哂了

出面好撚大雨，係旺角見到人拎傾仲要係紙盒好狼狽

見到你係fb開post

諗住去拎貨 出到黎暴雨

好多都係問張單賣唔賣

之前d炒家好有信心ga

平三四百收到現貨

番屋企好過啦

應該想學45，42咁收平野，瘋狂唱淡

重來唔覺得Im會低過原價 仲要係尾2 果套主角機

即使開85果幾日癲過50咁多 我都唔覺85會低過原價

我無單既話我都會加入唱淡果邊

有單都唱淡下，2隻玩DLC差唔多

睇facebook有人thanos單換黑豹單 有啲興趣低唔低呢？

但本身訂價高成一陪

On男出左1/4 joker開箱片

未可取thanos 換可取黑豹單 ？

有冇巴打都係用箱做display？你地會唔會擺啲咩防潮野係個箱入面？

即刻開嚟支持下！

我會放啲吸濕大笨象

條友講野好撚垃圾下

睇住先啦

我好滿意
做得好好

AV最有心

無計 玩具tv又無得爆

睇佢爆真係想訓教

唔好開聲 純睇下隻公仔囉

好想睇德哥爆依隻

仲有”都幾正”

好大舊喎我用淘寶個啲膠箱咋
有冇巴打仲有介紹？

條友講野真係幾悶 又慢 又冇語氣
德鳩開邊的確好睇少少 不過ON男勝在夠快 通常一派貨 過冇耐就有片

我覺得佢影得幾靚
同埋會推薦下marco art呢啲都幾好
多得佢先買到千手
講野就真係悶左啲

德哥個邊 幾條友一齊開 正好多

間唔中仲要有女

弱智嘅就咪撚玩hot toys啦
一嚟已經想屌隻嘢衰 但事實根本自己白癡

今日乜人都無 都要派手帶 笑死

要戇尻就縮返入你老母個閪度啦
拎上去換個staff都整唔到話係defect喎
你點撚樣幫ht兜呀又？
盲撚死忠就去幫猴活奶春袋啦

我係skip住黎睇 睇到好眼瞓

係屌柒你撚樣啲死人語氣 串柒柒咁 就係屌撚柒你

Iw 隊長係咪全可取左

maybe 你買啲吸濕包 好似hottoys個一包咁

嘩我真係好撚驚俾你屌柒呀
心靈咁脆弱架咩你？串親你呀原來？唔俾人話你心愛嘅ht呀？你開架ht？
但依家ht認左係佢d野qc唔掂喎！咁點呀？你又嬲嬲豬呀？

ht po日常鬧交

換完？影一影黎睇下？
想睇下你個隻個肩位有無sad

搞清楚係有癲狗撩起先架咋

個櫃入面勁多塵 點樣防塵

密封得唔好
唯有勤啲掃

其實你講埋曬啲咩心愛嘅ht 我開嘅ht 做乜鳩
標籤完對手再攻擊呢啲標籤就係成功打擊對手？

由頭到尾話你條垃圾乞人憎呀

我用淘寶防塵條都ok

你標撚籤完人弱智依家唔撚俾人標籤你呀？咁撚幼稚架你
咁我都由頭到尾話你條冇撚用心靈脆弱啫

其實睇佢張相 佢隻左手似係拉左上去＋拉向外左
好似右邊咁明明拉番底咁簡單。。。
不過佢話換左 咁事實係點就得佢先知

係呀 兩道玻璃門中間有好大條罅

有冇link

佢有晒enterbay / dx11 黎比較
今次其實值得睇

講廣東話又咁多新野開 其實已經值得支持

暫時除左av同on男之外仲有冇廣東話開箱channel?

前日先上網訂咗隻Qui Gon，點知尋日就出隻Hellboy...
IW得CA，Thor同Spidey到咗，仲有Thanos/WM/MK50，未出晒貨又要訂過

GOG2有冇出過Drax? 我上網搵成隊相同辦相有 但係好似唔見佢有出咁既 同埋Gamora出貨時間suppose係幾時？搵下資料 遲下收GOG

上網訂？外國玩家？

日本城35$

Mk 46 可動手隻手指甩咗 可以點搞

合金IM 大家有冇用地台

插返入去囉大佬呀

但係佢掂一掂就甩

除咗av同on男
我睇過呢2個

插返入去 都係啲波波黎咋嘛 手掌同手背膠水係咪甩左夾唔實？

係 甩咗膠水

AA膠出動！小心掂到啲油 會拿溶

係呀，永遠都係最後一個收貨

可取呀

少年你太年輕了
香港先係最後一個收貨

做得幾好
今次都唔錯

兩張都可取 但覺得低唔低呢？

Drax只出過gotg版一隻

thanos 可取 市價 1500～1800
黑豹 可取就1200～1400

除左首日頭幾個鐘

感謝巴打 咁冇計

丁住20樓個隻先

個𡃁仔講野都係唔得，講野無point、又慢，死氣沉沉

冇左啦

咁都有得諗喎攞張黑豹換左佢

我記得GOG個隻都等左好耐先出
冇計 收住等GOG3啦唯有

都係 不過真係無乜廣東話開箱片

廣東話點都係親切d,純粹參考下，自己玩最過穩

巴打係邊睇？而家準備飛台北

除咗iron spider之外，每次都係香港全派之後先到貨......
p.s. 非sideshow

另外個個應該都係香港既 見on男有係佢條片留言 不過無廣東話review 我見佢會擺返官圖嘅pose 睇到大貨可動

好平？？計返唔係都1900？

大家啲合金im 會唔會用地台

如果唔用會唔會易啲腳軟

想請教下大家交收全新貨會點check交收果陣
唔開圓貼檢查入面吉既咪好驚

有無保養先？
如果無保養 又未開
真係睇你彩數
中sad 就真係恭喜你呀

其實收二手又平啲 又可以打開檢查
依加十個有八個買完返去影完張相就入返盒
又新又乾淨

好在有係驚唔開得檢查入面係吉既

都係 收二手好似心安定啲 起碼有得檢查

買全新過左保養有sad真係無仇報

買左iw ca
應該check咩位
第一隻實物

只可以講 佢手腳真係好快 問問題到換埋貨ht話係有sad

膊頭 腰 膝頭

衣領 手袖

係會爛 定點？
準備開盒睇

唔對稱，邊長邊短，不過好似新哩批改善左

好 唔該晒巴打
一陣睇下先

復3係咪只係有出依10款1/6?

唔止，上官網check

Ok thx

想問埋 啲盾 支武器係咪會甩甩地色花花地

仲有冬兵 wm mk4

我首選二手可check貨，起碼有sad都check到
全新未開盒怕中sad無仇報，二手又平d。

諗左好耐訂唔訂埋Nebula 果頭同手好似幾不錯

iw都無再出黑豹

黑豹係黑豹電影

依款依加要幾錢？

係,舊化效果來
不過都有機會係SAD

有d人又衰d嘅，明明隻公仔J到殘哂放返入去扮只影相後長訓盒

中過伏嘅人咪可能驚d，不過睇吓差幾錢啦，如果2-3百嘅寧願買全新好過

最記得呢度有巴打買二手結果發現隻野上面有條毛

係咪女角？

無記錯好似係鷹眼

都係一陣影上黎等手足幫手睇

今日去咗幾間都冇 佢地話全線冇貨
仲可以去邊度買

今日終於訂咗鷹眼
執定個空位先

你都可以睇下唔同既開箱片, 再拎來同自己隻野對比下就會知
我之前既 IM 都係咁睇

限量2000隻賣哂咪食炒囉

岩岩交收左隻av1 cap
心口星星移左位 中間白色紅左
有無師兄有攻略教下小弟 有無得整

玩玩下隻iw thor跌左塊好細既磁鐵出黎 但睇唔到係邊個位跌 有冇人知係邊個位

有機會係心口個細甲

因為我都係咁跌過

你跌係咪呢塊野黎 我搵唔到有位可以塞返入去

係, 我又係跌呢個野, 你試下心口個細甲兩邊都整出來再放入去睇下會唔會有D鬆, 正常應該有磁石吸住比較實

有冇巴打有買cosbaby endgame鍋物先
想問下邊度入電

頂唔住副廠把雷神斧，又變彎用返原廠算，上色又靚d

自己去就得

Ching邊隻令你入坑？

想問下有冇淘寶link買海報相架？

我原本都想買 個賣家好老實話我知會彎

之前有幾位巴打問過我
你睇下我呢個正唔正 如果覺得正 我放link

唔該哂

黑豹之後越睇越想買埋其他

正，唔該你，有今次呢張免費poster size？

我都拎咗張endgame poster
不過無度size
【港越铝合金相框A3A1广告框60X90挂墙写真海报框素描画框尺寸定做】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥MLXYYZve8nz￥后到👉淘♂寳♀👈

其他有咩心水？

上次巴打po完條link，我訂左90*27同69*97
應該聽日/後日就送到，到時擺希慎張poster再放上黎

想買齊成隊Avengers

endgame個張69×97？

清有前途

我覺得mk85同浪人係必訂
財力許可既，DS同antman都可以追埋

我度過係，有錯勿屌

我度到係69x96

今個月落訂已經五千幾

重有排你paid

成日覺得antman 好似戴左防毒面具既人
DS都想買 都係個句越睇越想買埋其他

A4 all in其實唔過份

我都唔知幾時有張civil war hottoys嗰張都想整

過左Endgame你想all in都沒得你all

所以諗住去訂了

二揀一
一定DS>antman
不過antman都好正

all in

想問下拎左thanos嘅師兄 請問紅圈嘅位㩒落去係咪明顯軟過另一隻膊頭？唔知係中sad定原本係咁

應該係中and 我果2隻可動手係一樣硬

但隻唔可動手就 摸落去係軟 中間有虛位 打算去換

等緊rocket同CM

仆街了 我早幾日用返上年IW個張去度
係69*101

仲以為今次同上次一樣SIZE...
如果真係放唔入唯有用黎放上年個張
再訂多個

希望咪隻隻都1000蚊訂

佢浪人1000訂，真係好奇怪

A4會唔會最後出廿隻呢

mark 51~84

我怕我無位放盒

唔該哂 聽日上去換 我又係㩒落去中間有虛位

已知: 85/Thanos/Nebula/WM6.0/浪人
基本上一定出: CA/Rocket
點都冇多13隻掛

買左呢個想問war物先點樣入電搵唔到螺絲位

我諗除左蟻人全出架啦

女武神 分分鍾有埋小辣椒

一個69x96 一個69x 97 一個69x101
睇下邊個最後係正確

antman一開冇乜人訂
開左成半年
但A4 trailer 一出，fb即刻多左人徵單

101係我上年個張
今年未拆
應該96 97準過我

其實都一早知蟻人係eg係無變 咁都唔收定單

Thor3隻女武神走左數
希望用A4系列出返

a4靚d

頂唔順佢thor3扎起果個7頭

仲有hulk

套戲一日未上，都唔知有咩出我覺得好多玩具全部都留左一手，無理由孩記淨係出一套戰隊服咁少

聽日應該可以出去訂浪人同拎貨啦

想問下20樓有冇得訂埋個燈箱？

上年表現最🦀果四隻: ws/gamora/antman/wasp
而家都開始多人徵
利申: 4隻各一

thor3最尾放頭髮落黎個造型幾正

著衫hulk都唔知訂唔訂好

eg好似都係果件衫?

4隻我都覺得唔差 但無人訂

the wasp先最慘

手持the wasp單 可以日日屌西

WS我直情衝左首日，雖然嗰日冇乜人
Gamora果陣入坑訂既第二隻，睇完A3覺得佢好重戲份所以訂左

wasp有無機會一水全派呢

會唔會有制服既都會出一隻
儲齊重現返預告一齊疊手個幕

冇乜可能
第一，首日好多炒家
第二，開左半年有多

掛上牆嗰下射咗出嚟

想問個架邊度買？

真係咁出ht一定比人插

WS本身一出post果陣寫住第一日限會員所以無去訂,點知HT彈弓手改返走搞到我無訂第一日

淘寶 木架
內框尺寸69.6*96.6

係，可能HT都知WS人氣冇咁高，所以先彈弓手

訂造？
有無邊間好？求介紹

搵間廣東嘅訂造啦 同埋造木架會好啲輕身啲

the wasp我以為無人排 又炒唔起 而家通街賤價單

如果之後有ching問 幫手答下

推咁快以為有新野開訂

推既速度同上年A3差唔多姐

快d派多轉50

幾時先派多轉
張單差幾日有得拎

虛位好似係一定有

加油！只要有恆心、錢，任何問題都唔係問題。

千萬唔可以似自己個名

闊69.6cm 高96.6cm
入框啱啱好一啲虛位都冇

無錢

之後有錢都買唔番

有樣嘢叫分期付款，現時點教嘅

之前我都淘左幾個黎放poster，但係佢後面塊板啲味重到仆街，放兩放仲發埋毛，最後掉鳩晒

不過係我衰，噴啲空氣清新劑落去先會濕左發毛，但陣味係超難頂

睇黎我訂果個要用黎放IW個張
另外再訂多個放ENDGAME先得

你果個幾錢
我係上面個淘寶網訂 連埋運費15X人民幣

但起角 有d突起摸落去好唔舒服

而家用呢款，前開合，後面係膠板，但啲開合位會漏小小光

RMB145

有冇link bro

隻Ironman擺左兩個星期開始捨得粗玩

我係新手
iron man 係咪唔怕長期擺post?

唔清楚。。爛左唯有買多隻？

窮學生一問 而家收50後期單要幾錢？
果陣入坑2選一揀左john wick

點解重會有人幫隻小丑打飛機 上到去睇埋個辦 套衫同個頭都完全唔得wor大佬

唔打多啲飛機點炒呀

真，好彩嗰陣二揀一揀左dx11玩

唔知點解
喺fb見好多人留言第一句都係讚
但跟住就好似鬼拍後尾枕咁彈返隻野

玩figure玩到精神分裂咁

有冇巴打講下而家訂鷹眼deluxe ver 訂金係咪一千

係

見到好多人呢頭讚話靚 跟住見到係買賣區放7800

你個case都話有利可圖吖
但我講果d係極度矛盾，
前言不對後語咁唔知做乜
一時又話靚一時又失望

睇睇下又唔靚掛

打一段野唔洗一分鐘
咁短時間個觀感會有咁大起落

前幾頁先答完…… 你預最少都4000 套戲上埋實更貴

如果係咁個個師兄d情感都好豐富下

fb個交流區到底有幾多依D on9仔

尋日行過現時點見人5500都照買勁有錢

唔撚係呀嗎

得罪講句 真係好多痴線佬

幾千蚊對某d人黎講真係散銀黎……

爸爸，爸爸，買比我丫

入左隻dx12，對比番jl同bvs，tdk隻bat真係好好j

Daddy

根本就好多

其實iron man不嬲難收 點解個陣唔追咗先

又黎依句

覺得多人訂 市場消化唔晒掛

事實係 你睇Mark 4,5,6同埋50個價永遠高過原價一倍

大把人咁諗，好似宜家唔訂85既人一樣

訂左唔洗煩 今鋪all in完 可以休息

我想睇埋戲先訂 個感覺會正啲

老西都訂左先啦 唔想要放出去又唔洗蝕
想要果時都唔洗食炒

咁有啲當時仲係學生。。未有經濟能力
又有啲忽然fans 第一第二集未睇過 第三集先睇完黎後追 又有啲玩開shf催眠自己shf好好玩好正 後黎先玩ht
我隻隻都有訂 不過好多都賣返哂出去
我貪新忘舊 鍾意啲新型號多啲

貪新忘舊好正常，加上會越出越靚.隊長由復1開始儲，出第一集又賣，訂新！最近內戰都賣埋，等復4

唔知點解啲人咁念舊

有燈買了

有d舊造型特別，靚d,復3隻隊長我都無放

出Endgame 燈箱

隻thanos真係好正 同大部份角色都可以有互動
但可動真係低左d

又大人搶

星期日又好天又係時候做勢啦

我美隊同IM都係係keep CW同46 覺得最正
因為本身都玩一角一隻 所以都冇訂85

又出燈箱撚狗

日本咩地方會多hot toys 賣？想搵下後追 Mk 46

我真係唔知講咩好

真心求解 個地墊係本身做舊 定點？
點解佢話全新 但係好似咁舊咁既

開盒只check件

點解唔係香港買？

不如炒埋奶粉

多數貴過香港

放絕版珍藏ht汽球，9成9新(有小小漏氣)，1000不議

排100 唔得當幫推

香港買本身都炒到好高

想係日本比較下價錢同埋想搵全新

日本只會炒得更高

我泥緊都去日本 但係完d價都冇諗過會有機會買
Iron Spidey為返港紙都成2300

秋葉原有啦 上次去睇有tact bat ,Dr, irongg , neon tech mk4 睇完都係香港買算

果面剩係定價都貴過香港

呢d都比較新，但係想搵前兩年既mk 46唔知邊到有機會搵到

日本唔好諗啦

日本肯定貴過香港 你有個舊錢不如係香港買好過啦

我呢個仲靚過佢嗰個啦價錢有埋喺相度

日本基本上所有玩具都貴過香港
但特價起上黎又平過香港成條街
好得意

邊到買巴打

都係諗住去秋葉原睇下執唔執到d二手野

張圖無錯嘅話，聽日派多轉

葵興有個廣場見到

張圖都唔準，派新貨都算有小小參考價值，下星期應該派mr wick

完全唔準
個表冇話過派bp
雖然重未派到我 3月頭單

白色燈箱已買

巴打可唔可以影幾張相嚟睇吓 諗緊買唔買好

紅色Ok 白色冇興趣好似出囗d 燈牌，同埋白色耐咗應該會黃

隻thanos手臂位拆出黎個ball joint黐納納 有冇人都係咁

我個隻係 應該係落過油
你個隻手個膊頭㩒落去有冇好明顯軟過隻冇手套手？

3隻手都硬 有冇抹走d油

同埋隻右手拳頭同手臂有少少唔同色 你係咪咁

正式入坑 買咗隻Thor iw

收咗幾錢

依兩日見啲人收2400 2500

電影上埋可能炒上3千

原價16xx

恭喜你開坑
iw thor好正

紅色for sure la
不過屋企冇位掛同擺，不了

2300

邊撚個排隊黨大佬叫阿健呀
派埋啲大媽黎排隊 聽佢地講電話話每次賺160蚊
屌我地呢啲真用家成日要同呢啲排隊黨排 on99

有無人要50維修單
聽日到期 送埋比你又點話

佢帶埋七八個阿婆黎排

巴打相認先

一間可能多一隻avg4版
雖然有新版唔一定舊版會跌

利申 已有

今日都有野好排？？

有都好 iw依隻都照得keep
利申仲未收到

復4肯定有新版，但會係新造型，對復3價錢影響不大

不要再說了

有冇朋友知CW個陣雷神比人剪咗頭髮未？

上去換 拎左3隻比我睇
隻隻都係咁 最後冇換走左 呢批thanos啲qc好唔掂

未 hulk失蹤左一年之後先發生CW
第二年就係thor3

唔該巴打

All in 復4

又屌鬼架啦

新手想入坑 見到好多facebook交易group 有無話邊啲信唔過 想入隻IW captain 見到1700-1900有交易 呢啲價位合唔合理？

送上門？

收會場版

今日20樓多唔多人？

未到所以未知
不過我估應該會打電話黎同我約時間送上門掛

tb 165 rmb
hkd200到

我去個時3分鐘訂完鷹眼

我果隻同色？

近排係咪有派過bp？

希慎vip飛派左彩未？

派左 中左fast pass

試下去有冇得剩換隻手先

無 一定要成隻拎去

爸打係HT入面做？ 透露下仲有邊隻 肯定 有新辦

第一次上sb訂貨 訂完個感覺好爽

個post話有單未開盒 咁交收有無咩要注意

精神

乖，睇完戲就明

望上面下面圓貼有無開封 望下入面齊唔齊件
有保都應該過左保？

之後等一年

佢話下年年底 應該係年半先啱

等a4啦
iw之前跌穿招股價都唔入…

咁依個價都係同原價差不多嘅 （特別版計）

我望住疊A4訂單都好撚精神

到套戲上完半年左右會靜返曬 到時睇下自己厭左未 未厭可以出手

endgame版我一定會訂啊 但係IW嗰隻愈睇愈想要

你地估上John wick 3前派到mr wick味？

我j都係第一次上去訂 十分鐘前訂完 ironman 同 鷹眼

小心ac 米蘭前鋒入嚟話你劇透

日本hottoys都要排隊
淨係排咗15分鐘

IW差隻50未拎

今日有咩新野開?
之前去直入但無野買
19號先返磁石同燈箱

想問下依家mk50派到幾多號
會唔會武器包仲快過佢

本身訂左mk50，但呢加又覺得mk85靚d，真係好難揀

同問

兩者並存

其實上年己經好多巴打討論緊d造型，配件武器之類，果時又唔見有問題，而家突然多幾個人出來狙擊，又劇透，又死全家咩都話劇透

本身有隻mk4，留多隻新甲做對比就夠

我中左24號，但去到應該都係乜都無
望就望上映第一日會有新野開訂

唔該哂巴打

如果四月尾之後50單應該會慢過dlc

無衝突，訂咗先 最多賣返出去

我仲未拎得隻mk50，但我上網睇開箱覺得隻腳有d怪，驚到時開左黎玩後悔，有d想放單轉攻mk85

轉頭都係去訂左85先算

空間唔夠，所以想嚴選兩隻最愛既ironman黎玩
但mk50我又無訂武器包

遲入坑 好在唔太好iron Man 唔係追到破產
85都係為齊三巨頭last先訂

7號

叻仔，識得入隻正野開苞

一隻即刻玩得
一隻一年後先玩得

其實我都唔太好im，不過出得好靚
im點影都好靚，但其他果d好難影得靚甘

Why not both

好想睇完endgame就有得扭

講講下開始想both
但之前我有得原價收mk5都無收

由佢講啦，呢度邊個未睇過吖。
呢幾日佢都不停劇透復4造型、有咩角色。
忍下口真係咁難咩！？

Both la 依家有得訂都唔訂 訂完 出大貨個時唔岩心水咪放走

both啦

第一，兩隻都係少有既納米甲，造型特別

第二，50劇情上出場多，85會打到完場(我估)

第三，85設計重點係似漫畫，手腳大面績金色，50無咁vantage

利申，訂左85，50太貴不了

咁只能夠下年出貨果陣買碟睇完先扭

係叫你忍下口啫，等多幾日任你講

一年後先睇eendgame

屌，又唔中
之前d巴打講到好易中

我之前中左14號入去 而家再中fast pass

離少少題先
岩岩睇埋TDK 好想入埋 好多童年回憶
可惜我無富爸爸

最好笑係N年前既Gotg 片尾都俾人屌劇透

亞當?

好奇請問有咩需要忍口唔講得？透露左d咩驚人劇情？

I think I shall call him....Martha

24號我同你吹足一日都得，條片總有人無睇過嘅。
大衛巴，有咩冒犯，我講聲唔好意思，大家想繼續睇就睇。
我暫時block左算，24號睇完再吹過。

呢個唔算啦，佢地自己柒啫。

依個一追我驚有一日會追埋車

不知不覺咁愛上左蜘蛛俠

一聽到Adam Warlock就發晒癲

童年回憶 巴打你00後？

啱啱打左去20樓問，我隻ca46 11月尾拎去整仲未番番黎

可能近年好多英雄電影，我都覺得tkd好似真係童年回憶咁

入dx12堅正，bat黎講哩隻最好j
我最近都入左

講呢d係希望幫到後追或者新入坑巴打，知會有新造型，咁無需要而家高追希望你明白，並無任何劇透意圖

Dark knight 都08年
咁樓上位巴打如果20出頭都唔係太過份啫

Adam應該將來實會出

其實tdk係好難唔追車
原本諗住放但實物真係太靚唔捨得

DS GG Thor個透明台係邊有得買

有無人可以幫手度下1/6 IM地台幾高
屋企個櫃得13吋 好似差少少

我都不知不覺咁愛上左你

老老豆豆架車真係土地問題多過錢問題

係
就算batpod都長得仆街
密啲擺擺得落四隻1/6

真 見到d車j到出血
00後邊會睇TDK呀巴打

Dx11都好正有無買埋

呢d態度先岩架麻

一黎就係唔係都屌老母又死全家果d

依家訂乜都係得個訂字，全部都未黎貨等到個人好麻木

大量1:6概念版

dx11太貴窮L追唔起

我，從來無屌過。
每次都理性留言。
亦都唔鐘意嘈交。
只想交流下玩具。

黑豹未可取$750抵唔抵屌

平啦 未可取市價都1000

唔係話巴打你

要左先

iron gg都未出過聲

無郁到幾耐?

iron gg已經化左灰 唔存在呢樣野

你唔係想收50咩 收到未

見人用$7500收Mark50+Thanos

想問下圖中雷神係咩廠？

係 今集敵人除左thanks adam都會出現 唔知你估得中唔中

個價咁高唔收啦寧願拎去訂雕

中咗今個星期五fast pass
希望有野開

有無人幫手度下HT地台

Mark 50 市價咩價左右 想收隻

單就2000 up

每隔幾頁就問一次

希望估唔中 最多都係俾人話鳩噏

加埋地台 大約14吋

我幾年前買淘寶keyword六角展示盒

實物睇1/4 Joker又唔係好差姐

邊隻地台？

係咪2手架

幫手計下淨地台幾多CM

MK50

只check件啫無扭過㗎

IW Thor真係好高質好抵玩

換返對臂先襯喎

全部復3地台好似一樣

我特登番左屋企拎張單

有位真係幾好J

遲d會換返，唔知點解幾鍾意佢對肉臂...
可能之前TDW嗰隻已經有甲臂

咁幫手度下復3地台幾CM

返更工 你想搞咩

未有得玩就望住我玩先出租服務每日一百蚊

好迫喎清 見到都覺得辛苦

個人喜好小弟鍾意咁

多口一問，點解咁多負皮？

冇派咩 見到fb突然好多可取單

邊度有負皮

見到了14個

HT真係好仆街
劇透左85 wm6 rocket 美隊 鷹眼新造型

依家班撚樣五月單都2500喇 可取3000up 我想收但係都放棄左 訂隻85算同入隻iw thor 炒到太貴了 等遲啲睇吓個價點先決定買唔買50

我想問下黑豹2.0 其實原價幾多錢？
$500訂？我見fb group d 人放$1300單…係咪痴左

$500訂

唔係 大把人要

唔好意思想問多句 個seller話未開盒 咁我交收嗰陣想開箱check配件會唔會比人屌9？
新手第一次入坑 屌得細力啲

咁隻野整得真係唔差

睇上下貼紙同 開出面外盒望入面

咁開左check完有問題
但表面睇唔到既sad
咁你係咪唔要？

內心屌9你就算sad左都無計 都無保了

唔知點解我鍾意佢CW個look多D...

收二手就可以拆黎睇

明白 唔該哂

希望你唔會成為第二個

唔好啊

好慘架啦人地 高位收返黎仲要sad

搞到我都唔敢收啲 全新未開無保養果啲

好少中招既。。放心

全新未開應該好過開盒check件

痴線30幾個 我都想知點解

想買全新未開
但又想無sad要有d技巧
要留意返之前出貨果陣大貨qc如何
例如mk 2,mk4，iw ca呢d
好多出貨果陣都有好多問題
好多人都要拎去換
咁入唔入未開就要諗清楚先

因為9成人都未拿得囉

想問ds個蛇夾長期夾腿會唔會有影響？等派貨做定功課先

腰先啱

3巨頭的確好J
等復4，隊長始終係有盾，頭盔，魚鱗甲先正

玩玩具玩到咁，唔知做乜

盾有啲生銹 有圖？

膠黎架喎點生銹戰損黎ja

你呢個只不過係其中一個唔太重要嘅原因

我諗最大原因係因為呢位巴打手持4張50單，至於你問點解會有4張呢...

收返黎唔係自己訂

話是話 一個電話可唔可以重複訂同一隻？因為我得一個號碼

嚇親

應該會夾皺件衫

如果真係要講好明顯衣領手袖唔對稱

應該大多數都係咁？
我個隻都有少少不過冇理

成隻都好sad
去換過隻

睇下聽日有冇

endgame個張超大張

塊面白色又實又多

有冇巴打知個 END GAME 燈箱係咪 會場限定
20樓有冇得訂?

我就咁睇個頭雕其實都做得好仔細好靚下
只係唔係好似套戲入面嘅joker 整體係靚仔版
不過某啲角度都ok似
我覺得唔論似唔似呢個問題個頭雕係靚

IRON STUDIOS antman好難找

而家hysan仲有無iron spidey 冋mark 50 cosbaby?

搵唔番上面講淘寶買畫框個留言，有冇巴打買左有link

好 唔該巴打

想買返現貨threezero野香港邊度會有？

射左

endgame靚過iw

咩黎

唔想睇得明

Homecoming入面vulture個女細個嗰陣畫嗰張？

Gg俠頭幾秒幅畫 復1時已經mark50 有浪人
即係gg俠個世界已經

巴打，d相框喺邊到買

想像力太豐富

補返張冇咁反光嘅，巴打我係用你條link
整體都幾好，係有幾粒縲絲滑左啞扭唔到，不過問題不大

放大隻鷹眼睇啦好心
都無袖⋯

邊到有之前的人物圖賣
就係個32張角色個張

之前盜雷獅巴打po過，你碌返上頭幾版應該有link

放幅畫上黎個個人都智撚障唔好諗咁多啦！壞腦呀！

好心你啦！收成50個負評都唔檢討下！
又迫又擺得柒！重要好自豪咁款！講野又on9又無point！白痴！

你咪繼續屌 我幾自豪架~我生活又無壓力唔洗上連登周圍屌人黎舒壓

你覺得我係上黎舒壓咪繼續！51個負評都證明左我上面所講的野！你要唔識寫個醜字我幫唔到你！

今日都收到600幾個正評我係咪要好自豪？
但係有咩用？原來有人會在乎正評同負皮？

好撚正

背板大唔大陣味？

無呀 我見你上黎都係放負多呀嘛
休息多啲啦 玩玩具ja 唔洗周圍屌黎屌去既
依度公家地方 你想玩小圈子咪自己整個群組 睇我唔順眼咪黑名單左我囉～晒氣屌我做咩 我又唔會記得你既

巴打個框訂左幾錢 同埋咩尺寸？

屌。又中sad
背脊成塊布車到側向左

SOSAD

推

無用！證明你係個post入面有幾咁黑人憎姐幾受歡迎姐！
你放其他野出黎把撚咩！講緊依度呀垃圾！

好大怨氣對唔住大佬

等本小火龍大師親手超渡你[img]

del9錯左添

又出現傳說中帶手套玩hottoys

佢真係柒撚檬檬

點解要手套玩

係咪得我睇唔出有乜sad

波台狗仲柒

專業玩家

換啦

其實無問題
如果你隻手多手汗 特別係夏天

跟住換隻 側向右既俾你

劇透！

me too

唔算大，要特登控到個鼻勁近先聞到

認真入面有戲透
大家唔好放黎睇

換完仲sad

好專心咁睇 先睇到係向左小小
要好專心睇 先睇到

我total訂左4個，上面3個加多個A3size
連埋運費375hkd

Endgame果張69*97，單價149人民幣

咁玩玩具好辛苦痴線

個丁丁我就真係唔會換
利申屋企去信和只係5分鐘

都唔知係你玩玩具 定玩具玩你

佢呢d過份左換10隻都唔知有無一隻岩心水

終於入左隻佬味cap陪隻thanos

原來海報我得呢張

戲一開始都係咁實架喎，做得靚仔左就真既

六百幾個正皮好勁 識你老鼠咩咁都要攞威

巴打個邊框好似咁幼 我㩒入去條link好似得粗框

睇財力姐
成2000蚊件玩具, 小心玩好正常

請問有無巴打度咗Hysan送嗰張ENDGAME海報嘅Size, 想買框但爬文搵唔返,求幫忙

癲真驗屍官

有無美國隊長盾牌介紹？想買比IW版，自己做舊化

自己攤開度應該快過你爬文or等爸打搭？

我果隻都係咁但無咁嚴重，去換，開左兩隻更sad

作為一個坐係度都出手汗嘅人 我都用手套玩
唔用的話拎一陣已經成個水氣手印

如果GG俠真係發生係改寫左歷史未來
成件事即上神枱
YouTube早2日有個台灣佬講呢樣野

專業

[/member]20樓有冇得訂燈箱？[/member]

依位巴打太專業了
咁都俾佢驗到sad

屌好緊張

佢要攞正負評黎講嘛 幾十個負皮就要收皮就死啦
千幾個咪要跳樓死

大佬 有無link想睇

走啦過街老鼠！扮你老母friend！

搵亮影片
我唔想比人屌

小器種

唔係每次每款只可訂一隻咩

搵多個人一齊去咪得

開始唔入post

係既咩，豪華+普通算唔算兩款？

你咁樣寫好似想訂2x(鷹眼同mk85)

諗住有人明

𨳒佢老母，頭先入secret base 個fb post d comment度有條友劇透左，有曬圖，睇黎係d流出片…頂劇透曬，祝佢死老母…

其實佢都係做左功課，搵左啲真係大機會既黎講

冇人叫你放大張圖

無放大都好L清楚light box 個post 度…𨳒佢老母，劇透死全家

但好似有d腦補過頭

咁好眼力
可能我mon 太大，所以勁細張

幾日前開始我已經冇再禁入任何有關Marvel post ge CM到睇

大家千其唔好入去本身只係諗住入去睇下今日pop up有冇野買

紅白燈箱 20樓訂唔訂到？

Cannot

漫威英雄電影《復仇者聯盟4：終局之戰》即將上映，外界普遍認為這部電影將是漫威英雄一個階段的完結，「復仇者聯盟」在這之後會進行世代交替，由新的英雄來展開新的故事，但近日漫威總裁凱文費吉（Kevin Feige）卻正式否認了這個說法，表示後面的《蜘蛛人：離家日》才是真正的結束。

據陸媒《Bilibili》的報導，凱文費吉近日受訪時，首度表示《蜘蛛人：離家日》並不是外界以為的「漫威宇宙下一個階段的開始」，相反的「應該是結束才對」，過去漫威粉本以為《復仇者聯盟》是第一階段的句點，第二階段則是《復仇者聯盟2》到《蟻人》結束，《美國隊長3：英雄內戰》是第三階段的開始，《復仇者聯盟4》是一個世代的完結篇，之後將由黑豹、奇異博士、蜘蛛人、驚奇隊長…等英雄展開新的漫威宇宙，但現在事情又出現變數。

目前漫威工作室官網上面，確定會推出的新片僅有《復仇者聯盟4》、《蜘蛛人：離家日》兩部，其餘第4階段的細節全都保密到家，原本預定的《黑寡婦》、《奇異博士2》、《永恆族》、《上氣》、《星際異攻隊3》等電影尚未有新消息釋出，牽涉世界觀補完的影集《洛基》、《緋紅女巫與幻視》、《獵鷹與酷寒戰士》也沒有更多消息流出，對此，凱文費吉表示，一切都要等《蜘蛛人：離家日》上映之後再說

到上far from home就話下一套係結束
引D人繼續睇

好好奇 點解gg2先係結束

會唔會第4階段個時間線唔洗咁貼第3階段
話曬far from home同avg4 只係相差幾分鐘

好好奇gg點返生之後連接gg2個劇情

隻DS擺到成個加藤鷹咁

討論下點解有iron gg裝唔著 走去著紅黑戰衣仲好

因為無執落gip?

因為tony收返套衫

果件好似係紅藍戰衣黎 預告入面auntie May 好似最後偷偷幫佢放返入去 peter過關果時打開行李發覺件紅藍戰衣係入面

但件紅黑衫又點黎 去去下旅行點整出黎

係 一開始真係扮過下

明明ironspider勁咁多，都要著返tech suit

咁應該得一個原因 爛左

Iron spider 係avengers
Tech suit 係neighbourhood

件衫收唔埋，要還俾Tony

冇一半人口，連人地套衫都冇埋

想問拎上20樓換
佢係會比你即場拆到有一盒岩為止？

點會俾你任開，咁開過果d邊個要？
佢拎俾你，冇記錯最多拎兩隻俾你揀，果兩隻都可能有sad

女角咪⋯⋯

20樓門診睇黎都哂氣

咁有都好過冇的

咁講姐係上去換黎都晒氣

而家20樓係咪直入？

打比secret base問下職員係咪直入佢

打比eva問我可唔可以直入你

要搭lift

估唔到你食得咁偏

可以中出添呀

唔帶套會有指紋

唔少巴打都話Sad換sad 我就一次都無上過去換 小sad就真係由佢啦

右邊多左0.2mm

唔係咁易嘅，葉師父

喊出黎 netflix無左civil war既

好似全部落架喎

唯獨是無左依套 其他重有響度

屌佢 心血來潮想睇就落架

至小都生化衣加面具啦

有無巴打會帶d figure去睇endgame

想收mark 6 同 46, 應該gp 收, 定係信和/現時點買 穩陣?

我想 但怕俾fd話低能

fb gp最好
信和/現時 多數遊客價

睇完可以即刻扭住黎同朋友吹水，回味下套戲

mark 48 mark 49去左邊

49咪hulk buster 2.0

hulkbuster2.0 iron gg

係喎

Gg唔係13A咩？

唔會係iron gg la
如果係點解war machine唔計入去

新果d wm 甲應該唔係由tony 整？

我同班fd買哂量子服做團衫
帶埋1比1盾 錘 心口燈
#Whatever it takes

新post

WM 自從由mk2改裝後已經自己有自己既系列啦

毒到